[重要]入元朗 一定要人人戴頭盔

和理非都要

因家想大家一人一頂頭盔 個用意係

以示對警察當日如入無政府狀態既不滿

一人一頭盔表達全港市民自救既message俾大眾知

口號可以叫番五大訴求 + 獨立調查警黑勾結

希望會比傳媒更易接收個遊行message
望大家接納

推

點解要追擊何妖？ 因為他代表了西環想隻手遮天

推推

五金鋪咪有囉

push

好提議

不了
D人即棄頭盔
戴一戴即dump

同意

可唔可以727 dress code除左黑衫，今次加埋頭盔
唔係要大家變勇武，純粹係make noise , 諷刺警方保護唔到市民

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論

入嚟討論下

已發起中 入黎一起討論

全民頭盔月

已發起中 入黎一起討論
全民頭盔月

可以728留番俾義士or之後俾佢地

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月